有無IBM苦主？

無人叫你高j